［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

屌你老母，你班仆街可唔可以膠少陣？
今日開親連登都見到講聽日拖手仔嘅post
你地到底係為咗岀嚟抗爭定係識男女朋友？
仲有個madam
你班仆街仲記唔記得點解要岀嚟？
對唔對得住呢兩個月犧牲嘅人？
有無諗過佢地或佢地嘅屋企人見到嘅啲文會點？

依加係叫你地岀嚟抗爭，唔係叫你地去玩
可唔可以尊重下成個運動同參與嘅手足？
你地係為咗可以拖手仔又好，為咗識另一半都好
我制止唔到你地嘅諗法，但可唔可以唔好講岀嚟？
尋日係元朗又係咁，默站緊又叫口號
到底你地知唔知咩叫尊重？

光

復

香

港

時

代

革

命

推到你仆街見到

推

推!
大家唔好下下都話一拖手就扯旗~
我理得你屹立不倒!
你怕醜唔夠膽出黎, 對唔對得住七百幾個被捕手足?
對唔對得住?
答我呀!